КПД это отношение совершённой работы к переданной теплоте. 
\begin{equation}
	\eta = \frac{A}{mq}
\end{equation}
Таким образом совершённая работа
\begin{equation}
	A = mq \eta.
\end{equation}
При измерении $5\%$ топлива вытекало через трещину, значит совершалось только $0{,}95\%$ работы, КПД получился
\begin{equation}
	\eta_1 = \frac{0{,}95 A}{mq} = 0{,}95\eta
\end{equation}
Значит на самом деле
\begin{equation}
	\eta = \frac{\eta_1}{0{,}95} \approx 21\%
\end{equation}